有冇人做開waxing蜜蠟脫毛？

有冇人想夾份join plan 唔小心買左個plan發現做唔晒
比出面平20-30%左右
男女都做得 咩部位都得

想join，有無Tg?

連登啲人好似多數做激光係咪

大約幾錢一次？

你想做咩位？。可tg傾